想入坑買EVA福祿壽

新手，有廿年前玩模型上色底子，窮撚，有無推？

rg嗰3隻啦

是咪啱啱睇完eva

rg幾型
買啦

買齊要幾多銀兩？

8舊幾9舊應該得
你初號機買唔買有發射台個版本？

RG エヴァンゲリオン初号機DX 輸送台セット：7,150円
唔係對番五舊幾咩？依家都要八舊幾？先可以買到？

8舊幾9舊係指三隻買齊
你當一隻200幾
咁初號機連發射台就貴些少

其實係咪講緊呢隻？

yes
新型骨架
可動性高
零件分色細緻
基本上你唔會考慮以前啲舊版
再唔係你有錢買metal build都得

隻手臂點解咁古怪？同電影好大分別！

比較下真係正好多好機械人！

Metal Build完成品唔駛砌架喎

依隻掂唔掂 見賣1000only

呢隻未出
有人話threezero嘅唔穩定

基本上依家市面有既brand都各自有優點缺點

原來未出，我見寫10月出
以為出咗

延咗期去12月

一定有小改，但我接受到

RG既關節搞到eva好機械化
eva明明肉身黎，反而舊個隻hg貼近好多

不過RG係型既

綠色位有無夜光？

自己噴咪有

RG or PG?

有無咩油推薦？出去順便買埋

PG好多年前
RG
買齊3隻

買dynaction初號機啦，夠大隻，缺點係武器少但玩body都夠你玩

RAH先係最正

自己噴RG

用Eva色噴？

隻手改件係邊度買？
諗緊好無學自改

自己溝色

隻手係GK, 應該斷左市，有人改過將左右手反換裝，手內甲裝出面，再用補土補返外甲果條槽，咁就無左花生手

我都試過
但發覺隻手望落會好細

睇黎都係只能自改

GK好好多，我仲有一對淨

留返2號機？

2號，8號

買咗dynaction 1月頭到貨
去朗豪坊睇完 覺得好正
第一隻Eva 好緊張

咁大隻成400mm，無飾櫃真係唔屌！

我覺得最好係舊hg隻軟膠手
可惜

我記得以前砌，隻手係軟硬膠，你唔會見到機械人果種關節位

舊HG 同PG都最還原到，而家果D又要膀頭有塊甲，又要機械關節

明明人地係生物

最平既選擇我會揀
要砌就rg或者壽屋tv版
唔駛砌就海洋堂山口式

你d模型好慘，我屋企有位可以幫你！

真係好抵買
貳號機都有DEMO
零號可能要等下

但真係好大隻

我都係覺得RG手又核突，又太機械化，根本唔似EVA類人形Feel。MB直頭唔洗講，變左高達，WTF。我都係Keep住得呢兩隻10幾年前砌嘅EVA,連件都未識剪。宜家睇返真係唔掂。近排諗住買隻新EVA識，冇選擇之下，可能焗買RG。

唔揀壽屋?

cls 洗唔洗咁多

唔算差既，呢隻舊hg係忠於原著

淨係隻手關節已經屌打RG，冇機械化
我諗笨大想維持舊版既賣點 引我地買齊佢

RG 手已經有幾款改件換走

邊度有得買

ebay, GK改件網都有
tb就少去啲啦

睇咗
隻手係好咗既
但關節都係好機械
都係鍾意舊版hg

鍾意皮套就Three Zero

不過橡膠擺耐咗會爛

聽人講壽屋好似技術冇笨大咁黑科技，啲出品會原始啲，難砌啲？？我未掂過壽屋，驚難上手。

佢果隻唔係合金黎咩？

記錯 應該係RAH

壽屋係多夾口要補 可動差啲

又唔係話好難砌，不過啲水口有啲明顯

劣影

巴打唔見你有呢部喎
唔差在啦 買埋佢

山口式都出得幾差
一出即訂之後放埋

呢隻好似之前奇趣做特價買左

差到要放？
佢衰咩 睇圖無限好喎

揼撚晒啲鬼滅佢啦
有品味就唔會嘥錢買鬼滅啦

笑死
果然有品味先識欣賞垃圾

毒撚笑人毒撚
仲要加密
笑撚咗

人各有志
唔通人地玩裸女PVC又要佢管

以後屋企想擺咩公仔前要上連登問清楚先
廢事搞到啲巴打唔高興

斷估你出到黎見面唔會夠膽咁講
喜好唔係只係得一樣既
你追figure追動漫都可以識打扮
識好多技能 都唔使同你交代架
唔好咁狹窄先個視野
咁事實係你無啦啦辣鳩人

真係呀 講真我都唔覺得佢劇情好睇
咁純粹鐘意善逸
咁當我有購物慾買左一隻
又想儲埋成套咁都要比佢管 痴線

鬼滅粉